啱啱係葵芳落車果幾個阿婆入一入黎？

你地6、7個八婆講野好撚大聲..全部附近嘅人都怕左你地
仲衰過大陸d 大媽...
比你地d 音波功震到好頭痛
香港大媽真係好9煩

OK網絡公審

攞你細佬出黎

垃圾

夠膽當面大大聲屌佢地

呀婆撚會上連登咩
收檔啦鍵盤戰士